【致中大前線巴】我地唔係割你地!

我睇到呢篇公告：

#公告
【本頻道依家開宗明義屌柒你班中大陷家拎！】

眾所週知，「中大守城」一事係各界千呼萬喚之下，大量區外人湧入山城幫忙防禦工作。手足都無分你我，只係想保護學生，守衛下一代人。

但係係11月14晚凌晨一班中大校友入場，校友們指要入黎諗「解決方法」，於是「中大人」擺低左幾個據點嘅防禦工程，去左開左膠大會，而守城嘅任務就交左比「非中大人」。開會途中有唔少爭吵，亦係傾第一個agenda 個陣就因為有狗到所以腰斬，但最後兜兜轉轉由500名「中大人」做決定，讓出吐露港公路一條行車線釋出善意。

區外人知道發現自己被代表當然嬲到爆，去質問個陣「中大人」居然同區外人講：「中大嘅事交翻比中大人話事」，成班區外人嬲到即刻執包袱走。班中大人知道大獲，就係度夾埋SU帶風向，話開記者會個3個係鬼，扮委屈話「CU比人騎劫」，事實上就係自己有份靜靜雞投票強行通過。 好啦，激走前線之後就發現「哇屌 唔對路 守唔到」，直頭成個山城棄撚左，剩翻5 60個「非中大人」係度ON99咁死守。守到最後一刻先知道原來做左真正condom，hall已經一早安排落閘放狗，9點尾班車SU亦放流料話「非中大人」上得，問過先知原來唔得，前線要冒住極大嘅危險坐家長車離開。

有冇搞錯？我地山長水遠入到黎同你守，點知你地當外人係工具人。平日守個陣就係hall到訓覺、係道路上飛車撞人，到有決策性嘅野嘅時後就衝曬出黎話「中大人嘅地方交翻比中大人決定」發現自己唔夠人先係度叫救命，冇迴響冇外援就直頭dum低埋我地，人都唔見埋。咁我地班手足咁上心把撚呀？前線都係手足都係有血有肉活生生一個人，有阿媽生架屌你老母，憑咩比你地當完condom仲唔比我地出聲屌你地啊？

乜野不分化不割蓆為大局著想難聽過粗口，唔係我地割人，係你地割我地呀，點解你地可以企道德高地屌柒我地講既野，我地唔可以屌你地做既野？你哋呢啲偽善嘅中大人，攞返你個CU啦，唔撚要喇我。

但最後都好想係度多謝返頭先留守到尾既幾位中大人！多謝你地真係陪大家留守，有shuttle都唔走，感謝你地冇係最後關頭割前線席。

希望大家睇完以上嘅事情原委之後可以釋放谷住谷住嘅怒氣。「中大人」嘅柒就由得佢柒落去，無謂同佢地再嘈。「中大守城」呢件鬧劇告一段落，我地仲有好長嘅路要走。

想講一句，我地對你地班前線唔住!
作為中大人，我地非常感激各方手足當晚入來幫我地守城，冇左你地，中大真係分分鐘失守
但係過左幾日，中大入面就再始出現各種問題，相信其他post都有講
我就唔係度詳細講啦

我想講嘅係
希望中大嘅所有手足，唔好再將校外手足標籤
大家都蒙曬面架，冇紀律嘅人，我地永遠都證明唔到佢地係邊個
我親身見過好好嘅校外手足，真心入來支援
好多謝你地
而家有少少感覺係，將校外手足同啲不知名攪屎掍掛鉤
辛苦左幾日嘅前線就被迫背上呢個污名
比著你都灰啦?
我地討厭嘅，想屌鳩嘅，係不知名個班破壞中大嘅人
身為中大人一定覺得，中大人點會咁樣破壞自己校園??冇可能
世事無絕對架! 唔擔保唔會有啲控制唔到自己嘅中大人，嘩可以揸校巴好撚興奮啊! 結果校左車
我地唔知道
我地知道嘅係
只要一出現標籤，就會有分化......說好的不分化呢?
唔可以容忍校園被騎劫同破壞嘅同時
中大人唔係想割你地蓆架前線手足!!!!
而家我地撤，唔係當你地condom
而係希望真心為中大嘅前線，暫時同我地一齊撤左先
去其他區幫手開花又好點都好
唔好再糾纏係呢一個已經變左質嘅中大校園，浪漫抗爭
真係有狗咬嘅，咪再番來幫手囉!
Be SAFE, Be WATER

無需標籤

目標一致既都係同路人，核彈都唔割

有人「別有用心」，目標搞散運動係另計
要塞戰變僑裝鬼大玩破壞分化既問題要正視

但暫時無解決方法

唯有靠民間智慧解決

「戰術討論」 大學之役 人民雖身心俱疲 但值得學習並應用

功就中大仔領

屎就前線食

各諗各啦，大個仔啦

根本班cu仔打完齋唔要和尚

突然出篇文同之前大家講嘅咁有分別嘅？
炸彈單嘢你嘅理解係點？邊個整邊個“誤焚”？
仲有你係空白account，連Facebook上面有名有姓嘅都比唔上

你屌左成大段 跟住話不分化
姐係點
件事完啦好嗎 成個連登都係中大post
大家都不完美 但可接受
下次做好d

仲有你喺邊到睇到，咩頻道

推

講撚到中大無前線咁，on99, 大個仔啦

但係係11月14晚凌晨一班中大校友入場，校友們指要入黎諗「解決方法」，於是「中大人」擺低左幾個據點嘅防禦工程，去左開左膠大會，而守城嘅任務就交左比「非中大人」。開會途中有唔少爭吵，亦係傾第一個agenda 個陣就因為有狗到所以腰斬，但最後兜兜轉轉由500名「中大人」做決定，讓出吐露港公路一條行車線釋出善意。

唔知你講邊個會
但HCF同百萬大道個個, 以我所知係無make decision